今日乜撚嘢無飲筒日呀

想舒舒服服食個早餐都阻撚柒我

你提醒人唔好用咁多筒咪算囉唔駛仆街到收起晒d筒下話？我夠話聽日係浪費飲筒日啦，聽日丟撚晒你成箱筒呀on9環保撚

又無飲筒日

幾時整個無筷子日？
齊齊用手食，環保呀嗱